---
tags: bedAndBreakfast
partial: caravan-elke
subtitle: ausgebucht ist nicht gleich ausgebucht
---

Bei uns kann man auch einen Campingwagen buchen und / oder natürlich auch mit dem eigenen Campingwagen anreisen. Die Preise dafür sind genau so wie für unsere Mehrbettzimmer. Für zwei Personen hat das den Vorteil, dass sie allein in dem Wohnwagen sind und den Doppelzimmerzuschlag nicht zahlen müssen. Der Campingwagen hat einen Stromanschluss, die eingebaute Toilette darf nicht benutzt werden. Natürlich dürfen die Gäste Badezimmer und Küche im Haupthaus mitbenutzen, so wie die gesamte Aussenanlage.

Hier geht es zur [Buchung]({{ links.de.onlineBooking.path }})
